話咁快就黎踢完世界盃，忽然球迷末日將至了

講緊果班平時唔睇英超西甲唔睇歐聯總之唔係點睇波但到左世界盃就會懶係熱愛足球既忽然球迷

好好享受埋呢幾場波，唔送啦

使擔心佢地？
到時就會拎第二啲野post上FB IG引人注意架啦

反爛區大隊長

南區新一季買左好多尖刀跟Ricky大踢守勢足球

原來要平時睇開英超西甲歐聯先可以關心先可以開心睇世界杯？

冇得睇冰島班業餘球員踢熱血足球啦

未忽然球迷就好開心世盃就完？

On9 亞運就快舉行，到時變成全方位運動迷

連冰島足總主席都要出來澄清佢地全部係職業球員

係
強烈建議特區政府實行睇世界盃要考牌
如果唔係對平時睇開聯賽嘅人好唔公平

E.Lamela又變返廢青

你正式變球王

過左世盃自然唔需要忽然啦

成班小學雞一日到黑屌廢老同老屎忽恃老賣老
依家人地因為世界杯, 依D全球盛事, 有心咁睇下波又要比你屌
你依D人將來未變晒你依家最憎既老屎忽囉

利申: 瘋狂利迷,朝過聖,成日捱夜睇歐聯,已有10年睇波牌

連登仔一向講一套做一套

捧利都知你腦入水

樓主成日睇波好形

返去睇lol 比賽咪得囉

exactly

高美斯大腳解圍

代替墓臭造波